（義教）為應屆DSE/中學生加油

本人讀中大（邊科唔講，唔洗起我底喇）

時間：一星期2次左右，每次1-2個鐘不等（每星期會不同）傍晚時間左右。dse放左假果d再特別傾下，儘量就多d人。

地點：中大

形式：1對1-3，學生自備功課問題。我唔會有筆記。

備註：你問既我唔一定識，儘答

原因：為中學生加油，有問題應付唔到可以搵人幫手

要求：準時到，你遲到/放飛機的話，大家緣已盡。

唔信既當睇個笑話，睇晒有興趣既可以pm我。

大概可以教咩科？

理科人士

好似冇得pm...
不過我2018dse...

原來呢度無pm. wtsapp我啦，唔好打比我。9864 1262
報上名來先，講自己想補邊科

thx for your reminder.
即係中5？
我留左wtsapp.
咁唔差在啦，cdrom都可以搵我。
都係果句，睇晒個post決定左先wtsapp我。

中大遠左d 可惜